# Bienvenidos



## Instalación y uso


```
Entonces, ya con estos comandos, habriamos clonado el proyecto, creado e instalado el arquetipo.

Ahora solo queda crear un proyecto basandonos en el.

```bat
cd ..

